講個笑話：香港有法治

《基本法》第六條 「香港特別行政區依法保護私有財產權。 」

哈

所以唔好再晒錢打官司，分晒比手足做生活費走佬算啦

收嗲
有險可守

屌你老母
公文袋戇撚鳩

Over my dead body

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

贊成，法律從來都係權貴先玩得起嘅遊戲